達粉 高矮ling 全部關心逃犯條例入哂黎

你地同自我審查有咩分別？
自己已經block咗自己表達自由既機會
逃犯條例最終目的都係一樣

如果你身為公眾人物 仲有一d機會去影響第二個
你唔去影響 咪又係係到坐享其成
就話比人公審 好多障礙 唔應該講

當件條例通過 就諗 屌 好彩冇講到
唔過 我唔講 一撚樣唔過

個個都咁諗 民主最大影響力 man power
已經冇咗 亦都唔會有梁天琦出現

唔係針對高ling 達粉
係香港最後一戰下
咁多youtuber都唔出聲 仲係為咗保飯碗
唔利用自己僅餘影響力 去介紹 發表下逃犯條例係乜黎 支唔支持等fans去諗下
已經冇話要做個人既表態

關心 但係又唔講 都好難說服下人
咁睇黎咁多youtubers 都唔係企係香港人立場

認真post冇人想理

佢地要保住自己飯碗
點會肯企出嚟

你唔好汁人地口水尾刷存在感啦好嘛？

你咁好氣 不如叫埋連仔表態，連登大部分香港人都有睇架

咪係自我審查囉
冇話要企咁出 講下條例 share下都禁止？
仲唔係白色恐怖？

香港娛樂圈係咁廢架啦
你第一日知？

點解淨係針住個別一兩個人
唔屌下娛樂圈淨返個99%影響力仲大嘅人叫佢地表態

利申 理性討論 反送中

上個post覆完連仔問題 今個post又覆

連仔係咪你成日睇到既資訊呀？
佢有youtube channel？ 我幾時知
公眾人物有佢既影響力
連仔邊撚個？ 唔通你老豆支持我又要聽？？
繼續做淡友啦

哂尻氣同你講野真係 死牛一面頸

橫掂我知你強姦我
我唔做野改變下了

唔係針對高ling 達粉
係香港最後一戰下
咁多youtuber都唔出聲 仲係為咗保飯碗
唔利用自己僅餘影響力 去介紹 發表下逃犯條例係乜黎 支唔支持等fans去諗下
已經冇話要做個人既表態

上面有講

好行唔送 歡迎去第二個post繼續刷存在感

人地想點生活都要迫

連囝呢埋係網絡後面支持 冇後果 有咩所謂
不如樓豬拍片公開自己姓名、工作 表態反送中先啦
屌你老母 睇撚死你唔敢

睇黎你都唔係好清楚政治
我都想平淡生活 邊個唔想？
邊個想上街？
無奈個政府搵政治搵上門

睇下我打咩啦 冇話要表態呀
唔好見到第二個post係咩
就搬字過紙咁啦

我會去遊行 佢地會去？？？？？？
連share都唔會 仲有班人係覺得合理

咁你點解唔表態啊咁你同自我審查有咩分別

剩負皮 但又唔肯發表意見？
又自我審查？？

公眾人物有佢既影響力
連仔邊撚個？ 唔通你老豆支持我又要聽？？
係咪我表態會影響到人 去思考呀？
你最終目的咪又係恥笑

果班人個outcome同我完全唔同囉
醒目 唔係個個做都有一樣效果

係啊 我睇緊你台戲 你一表態我就打電話去叫班yourube表態

屌 你真係豬咁撚醒目
我幾時叫佢地表態

你又要叫人出聲 又話唔係表態
咁你想人地講乜撚先岩你呢個連登仔心水？

唔係針對高ling 達粉
係香港最後一戰下
咁多youtuber都唔出聲 仲係為咗保飯碗
唔利用自己僅餘影響力 去介紹 發表下逃犯條例係乜黎 支唔支持等fans去諗下
已經冇話要做個人既表態

copy埋比你 廢事你簡野黎睇

再copy 又唔睇我講咩 又想屌我
你都係返你老母個閪到啦 唔好衝住出黎

唔係針對高ling 達粉
係香港最後一戰下
咁多youtuber都唔出聲 仲係為咗保飯碗
唔利用自己僅餘影響力 去介紹 發表下逃犯條例係乜黎 支唔支持等fans去諗下
已經冇話要做個人既表態

copy埋比你 廢事你簡野黎睇

始終愚民係大多數
個個已經為果班自我審查既人諗哂原因 藉口